家陣輕鐵有冇人查飛?

咁多站都無得入站
就算有人查都大條道理
成日見到班廢老周圍搵入站機
行完個圈就係度屌

搵唔到入站都要罰

仲敢查飛?
唔驚被人屌到開花

冇人會拍

最緊要係西鐵姐
輕鐵一嬲當免費

往時查飛應該常見一兩個人被捉
依家查飛應該有成大半班人被捉
到時成班落車圍反啲黃衫轉頭
屌鳩佢地 你個野壞左啊！！

結論：無人會查飛，要查都要五，六十個人先夠膽查